[hunter比喻]市民=小岡，泛民左膠=東巴，政府和黑警=畢索加，炸彈魔，貓女

泛民左膠(東巴) - 佢責任就係害市民(小岡)而得到利益

小岡從來未試過純粹正面擊敗過畢索加同埋炸彈魔，佢不論係獵人試搶到畢索加個牌，係競技場打中畢索加幾拳，係貪婪之島擊敗炸彈魔，全部都要靠行古惑，靠突襲，靠佈下天羅地網
市民正面係冇得贏架，唔古惑邊有得贏？
貓女果筆就唔講啦，你地會用到性命黎挑戰咩？唔會啦係咪，香港人嘛！
12號仲想去既人請諗清諗楚，要做個堅忍而且有智慧既小岡，唔好再信東巴，個個都醒目d，勉強都仲可能有機會既

去抗爭係求贏！唔係求做咗幾多心安理得

好心用第二套
你用hunter都唔知有冇一成人問

69百萬遊行可分成兩階段，
請用政府拒絕遊行訴求前，
政府拒絕回應遊行訴求後 分開，
並帶動討論，
義士升級係政府企硬並拒絕引致。

好多人唔知爆發點係新聞稿

請轉發

咁其他作品唔係好多呢d角色關係嘛，咁多靠爆seed贏